[又加分] 天水圍三女童約網友見面遭非禮 警拘兩男包括一休班警

天水圍三女童約網友見面遭非禮 警拘兩男 包括一休班警

天水圍發生風化案，三名女童遭人非禮，兩名涉案男子被捕，當中一人為休班警。

警方早前接報，指一名女童懷疑在天水圍區被非禮。新界北總區重案組人員接手調查案件，其間發現一名28歲姓黃男子及一名32歲姓余休班警分別在網上社交媒體結識三名女童，其後他們各自相約於天水圍區見面，三名女童之中，兩名女童懷疑被黃男非禮；而姓余休班警亦非禮當中兩名女童。

警方昨日分別在屯門區及天水圍區以涉嫌非禮拘捕黃男，而姓余休班警，則涉嫌非禮及向年齡在十六歲以下的兒童作出猥褻行為而被捕。二人已獲准保釋候查，分別須於6月下旬及７月上旬向警方報到。案件由新界北總區重案組第三隊跟進。

警方指警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢 goal!!!!!

啲警察佢幾皮野一個月 去叫雞算啦

休班警+1分

加2分係咪先岩